Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 31	Zawiera 10,33%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 27	Zawiera 9%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 33	Zawiera 11%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 7%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 35	Zawiera 11,67%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 27	Zawiera 9%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 8,67%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 12%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 35	Zawiera 11,67%
Minimum = 7%
Maximum = 12%
Różnica = 5%
Średnia = 10%
